點樣破解facebook實名制？

諗住深入藍絲陣地，點知俾黃絲report

facrbokr 我爺爺先用=,=

push

屌你阿爺